今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

懶人包: 逐個逐個㩒入去下面嘅post 同我推起曬佢地!

醫護罷工最後一日啦 仆街政府依家仲係乜都撚做 話我放負撚都係咁講 我識嘅醫護 好多人士氣依家都好低

連登作為咁大型嘅討論區 喺咁多位醫護面對住俾人秋後算帳嘅壓力個陣 究竟大家依幾日做緊撚乜 究竟大家有冇好好咁幫醫護打好今次嘅輿論戰

我知 睇住支那仆街好開心
我知 物資短缺所以大家好關心邊到有野買

但係

如無意外 今次醫護界罷工都黎到最後一日 佢地好多人 由聽日開始 又係繼續死死氣返工

唔通大家都當醫護係condom? 都想就咁放棄? 就咁放棄向政府施壓?

醫護依家最需要嘅 係大家嘅團結 係大家真係一齊罷工 而唔係口講支持佢地 但係自己就繼續如常返工 如常搶口罩

各位連登仔 可唔可以幫手 齊齊打好今次嘅輿論戰 宣傳大三罷

發揮我地吹風嘅能力 令大家都關注大三罷

依家開始 同我推起曬所有有關全民大三罷嘅post

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

[極緊急] 解救醫護唯一方法：全城罷工

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

跪求其他工會即時宣布接力罷工／參與罷工

再無其他工會加入罷工 醫護工會只有等死

運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

即刻同我入工會！

巴士業職工會聯盟: 準備表決罷工

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

(極危急)請全連登傾力支持醫護，製造輿論

想幫醫護手足 真係要齊齊罷工

聽日一起身 我要成個熱門都係有關大三罷嘅post

推

唔好推完我依個就算 真係搵返d關於全民三罷嘅post 黎推

推返自己 提大家幫手推post

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

全民文宣 製造輿論 加入各自工會接力罷工！！

同意 推

幫推

我都係睇到依篇文
所以有啟發要出依個post

推曬

我啱啱都推曬了

我要聽朝嘅熱門全部都係大三罷嘅post

thx

Push

推唔郁照推

push

其實好多人都唔洗返工到月尾
好難無啦啦home office 叫罷工既
叫型零售/飛g/酒店果d 做先啦

不過罷工都要籌備啦 可能依家開始同其他工會夾定時間先 keep返contact 先

不過都同意你講法 未必一野就即刻全民三罷 其實可以由部分行業接左力先

推，撐醫護

除左我提供嘅幾個post 大家都記得要推起其他有關全民三罷嘅post

pish

我要大家都有個全民三罷嘅意識 要有個心理準備

再推

熱門依家連一個關於全民三罷嘅post都未有

大家幫手推啦 要撐醫護 就係要有其他行業接力

我愛你

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

推推推

可能有人會覺得應該即刻就搞大三罷
可能有人會覺得 應該等工會夾好 籌備好 然後要搞大罷工

但係 依家最起碼 都喺連登引起左大家關注先啦
成個熱門都冇一個係有關其他行業工會 罷工嘅post呀

講得好

有得得工業嘅 就入左先啦 唔好拖

撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

三罷

推！

連喺連登都冇人提大三罷 點期望其實香港人會關注

香城online主線任呀屌你老母

up

推大家去推post

我知新聞好緊要 花生好好食

但可唔可推返行動post

呢個forum係比人食花生用的

好多謝大家幫手推呀

醫護唔係孤單單 唔係得佢地會罷工架

我地一定會接力

要改變依個風氣
變返6月嘅連登 成個熱門都係行動post

推左依個先

推呀 發動大三罷

我撐醫護
立刻封關

推，今日我只會推醫護post

社區爆發責任在政府
唔封關
唔由源頭解決

推
嚟緊

醫護罷工有良知

推依個叫大家幫手推post

當然 推完之後 自己都真係要推返1樓d post

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

熱門仲係一個行動post冇未有

都未冇*

推呀

都未有**

去到醫管局嘅 依家去
去唔到嘅 幫手推全民大三罷嘅post

大家覆非行動post 嘅時候 記得要善用不推文回覆

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

推推推！

幫手推左我依個post先 然後先再推post

推左依個先!!!

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

推
晏啲再幫推

推左醫護今日個投票先

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

4點30分前 有要6000人投繼續罷工先ok呀